係男人嘅就同我企出黎

你班連登仔
就話反抗蒙面法
你老母我淨係見到小數巴打係有戴口罩
大多數都係絲打帶口罩

你哋有冇廉恥㗎
個戇鳩政府都講咗
話兩個人戴口罩一齊行係唔會犯法
自己一個出街戴口罩更加唔會

屌你老母你班撚樣就得把口

成日話要爭取國際線支持，我依家開左個英文版連儂牆啦，全部同我入去瘋狂貼文宣!

[English] LIHKG Lennon Wall ver 1.0

想人帶口罩 自己做多一步

我寧願以身作則鼓勵更加多人一齊帶

但係兄弟爬山
有手足想派口罩嘅就派啦

（分析+行動）政府有意部署封網，封網後香港變新疆！

星期二（10月8日）早上，港鐵就宣布提前在晚上八點停駛，點解政府未卜先知出現動亂？其實政府有心製造一個長期嘅亂局，然後用緊急法立更多惡法，其中最近葉國謙就話要準備封網，呢樣嘢可以對香港抗爭造成極嚴重打擊。

斷網可毒啞香港人，新疆前車可鑑
斷網真係落實嘅話，最惡劣係好似新疆咁徹底斷網，只有政府部門先可以上網，徹底封網的話，大家不但難以互通抗爭消息，而且香港訊息難以傳到海外，香港人也難以接收海外消息。西方人對香港嘅了解，只能經過政府嘅官方說法，或極少數流出嘅真相。新疆早在2009年封網，同時限制境外人士到新疆旅遊，斷絕新疆對外聯繫，結果近年就出現新疆集中營。呢方面大家一定要警惕！

大家不能掉以輕心
或者有人認為政府會顧及香港嘅國際環境唔會輕易斷網，但現在中共已經失去理性，當中央黔驢技窮，損害香港利益而徹底封網並非不可。就好似半年前大家都唸唔到香港已經失去遊行以及戴口罩嘅自由。

本文為節錄，全文請到此瀏覽：

（分析+行動）政府有意部署封網，封網後香港變新疆！